比你揀多啦A夢的3件法寶,你會揀邊3件?

隨意門
獨裁按鈕
隨心所欲袋

如果電話亭

一個如果電話亭夠

時光機

後備百寶袋

美食桌布

魔鬼通行證

隨意門
時光機

時間布

空氣炮

魔鬼通行證

百寶袋
後備百寶袋
迷你叮噹

次次都如果電話亭既啦

隨意門
隱形斗篷
如果電話亭

牆紙屋 (唔太記得個名)
美食桌布
隨意門

迷李叮噹

隨意門， 東風桌布，同埋"時間布"
長生不老，野食任食，四圍旅行

緊係隨意門啦 可以快啲翻到公司做野

有睇過十八歲的野比大雄既話一定係揀十戒石板

如果電話亭屈左機

有如果電話亭揀，已經無討論既餘地